[威風霸皇樂家將]六月七日跑馬地賽日討論區

星期三又係冇乜心水，繼續留手

閃電王

咁快

支持寫文

又跑

覺得冇乜邊線冷馬

夠冷先得

豬哂

返工已經知賽果

大師已經跑得好好 頓哥都無咩跑錯
頓覺得大師臨場好緊張好驚

真係好好馬 好撚有感情

有阿旺再玩 輸好多日人工比大師
但無跑錯都輸得心服口服

lm

Btw 有無人有睇過下我講蒙古王 又羊左錢
今日香港馬一蚊無賭過

星期三得閒同大家傾下都得

咪再扮女人

真絲

點解睇好
冇睇到sor

交下學費先啦

嘔心

其實上次共創更好應該上嚟分享 我私底下都有比幾位巴打
大摩啲部署幾好捉

有大蛇快拜

今日呀蔡令我fat fat

瓏仔

大告隻勝利寶石今日咁樣鳩跑
係咪姐係宣布收爐等收信？

呢隻我都有諗住拖 最後不了

無撚用啦 今個星期同無出糧一樣
諗住美麗大師披 收完公 高落喜旺寶 蒙古王
之後食過辣殺譚仔慶祝下先踢比賽
加陣變左食麵包

買貓糧

食街邊啲草啦 邊有糧餵食

Sem break一返工好臭攰 無咩時間度馬 廢事害人
下兩星期又去澳洲

蒙古王食全餐 應該發左達 下次拎你啲心食下餐好過自己諗腳
個次見你捉大摩落班馬 今次自己揀買隻勝利專家 中伏

澳洲貓本

今日冇雷狗潘狗 d馬終於有返d賠率抵買好多
今日輕鬆又出糧

捉玩減分我都唔係好識
無下中

最撚緊要睇片 睇佢點假輸

買左假輸馬 真係喊出聲

風箏捉到威力名城
不如你地問佢點捉仲好 太勁了

真心佩服，中馬要中冷馬

睇錯馬名 以為威力川 所以捉到

比平湖之星搞到唔見五皮野 執返兩千蚊都無心情 三寶正獎安慰獎 六寶全部死係依隻馬到 太黑無運 今日如果有買李寶利巫顯東pq 應該爽死

大蛇

有無大蛇教我點解要揀萬馬奔騰 岩岩上個post 見到個個都買依隻win 話影贏條毛 睇到我吐血死

無電視睇到咁靚

跑返最岩佢既1200
成組馬水鬥水
116榜 12檔
即係逼住搶頭走
加上東東今日醒神

不過我當時係諗平湖唔得
因為容閪初出自購馬3年冇贏過
容閪大熱
牙俊又柒下柒下咁
所以咪估平湖WIN唔到
萬馬係次選黎
我首選係馬留王

同場馬匹實力咁屎 揀隻贏過同路程做既時間又唔差既 仲要減磅主動跑法揀佢都好正常....

睇左重播 2000米個場 田雞好似有心幫達少開路 推哂d馬出去俾達少有位上咁
多得佢先輕鬆收錢

一陣s2有冇人玩？

係喎 仲有場s2

有

計賽續一定巴米托
但呢隻上次5月中贏果場應該用左好多力
想試下巴米高隻8日光與海
不斷進步贏上黎
最緊要有賠率

配腳1 5 6

same 1 5 8

今日十場馬好多都好水

好在尾場威力名城神勇

尾場見到威力名城諗都冇諗即刻買p

見到90幾倍即屌PQ全餐

十點三真係埋齋

詩人港灣出面得9倍
呢隻win就難d
但都係一定要拖

初瓏BB
一齊度馬

小弟會要埋10

隻5號好燥

d馬驚左柏兆雷
早兩日有隻一出跑道就狂奔
嚇撚到柏兆雷仆落黎

奔萬地

喜旺寶同細佬一齊贏馬啦

玩下先
法國5,6,11(1,2)

8,11

1 5 6 qpq
1000蚊注 中左去旅行

1 2 5

隻組裝寶好生
中得單t

跑咩

1 2 5 4

留唔到

得2場？

隻泰gay0死都唔斷差啲以為單t都收唔返

星期三咁多場1200

派錢等幾耐

四重彩派幾多

屌你派錢未

過萬

度下小妹個西仲好啦

出到水未
唔想被人誤會意圖走數

平湖之星唔該換人，我唔想佢戰死沙場

學半同主隻幸運美金換潘頓啦

下 你知唔知我俊係獸醫

講真 搏馬又話驚馬戰死沙場 唔搏馬又屌曬鬼
咁搏法 係人都知幕後買左唔少

跑跑下中個鐘dup落去，唔係一般騎師駕馭得到

我講緊另一個問題

以為你講佢入直路打到飛起

雷神好受日本仔歡迎

死砌都唔及啤酒田重

只係佢dup頭果下諗起漢廷之寶

馬上發財又係好鍾意DUP住頭跑
同埋平湖DUP頭位係比馬夾一夾 我諗唔係馬性掛

岩岩睇緊賽後你9up
頭段唔係特登拉一拉，贏撚左啦
隻馬高速到

星期三谷草我覺得算係強組 有參考性
好睇

又係方仔強陣 勝利名星壓軸

今季勝利名星次次行圈都搞到我扯曬旗
真係好撚有神氣 佢一定係抬高頭行 全身是勁 大熟大勇
我都中過幾次

鴻圖飛星我覺得都好
上一次真係心都碎埋 咁大個位唔推上去跟住首映
入直路同越影順勢寶鬥爆

皇龍大將唔好走甩 寧願搏佢都唔搏真先生啦

鴻圖飛星上次郭能有得騎唔騎
今次佢又騎返 一定要買
同埋再追錢照收

鴻圖飛星上一次到底何妖發生咩事

發覺近期皇天擊殺少左好多馬騎
連續兩個星期三得4隻馬 前次田草得5隻馬

都好既 唔好害人

表面俾機會何妖
實則呃錢

凍過水
閃電王咁難騎 陣上教下馬啦
腎：皇天擊殺教馬係好既，跑馬就....

上一次呃鳩左我好多錢
今次唔好再呃鳩我錢 ok

但係我覺得勝利名星功夫上好似有誠意啲

今次應該要去架啦 反而希望俾返郭能唔好大熱
同埋勝利名星冇打疊
不過大將鴻圖同路

上一次真先生係入面省左位追第2
但係出面隻皇龍大將又塞又盛又外疊 咁樣輸過近既第3
你話邊隻犀利啲

大將夠忠心呢一點已經值得買
衰就衰左季中沉過一排呃左我兩三次錢

今場好多馬揀

我雙星同大將為主

明明上一次翡翠紅星阿妹話隻馬無左前速 要增程
今次可能想試多鋪

上次應該唔係冇前速，係其他馬太有前速
反而一檔前置，呢場馬好大機會得佢同花月流星順放
睇埋晨操應該都可以抽三隻丁下

翡翠紅星上次都證明左狀態回落緊
今次仲要唔係最夾既KeiBB騎
只希望佢繼續有飛揹飛

Gibson 三隻同場 是咪強陣
Btw 康樂神狗先係第一志願

贏科超影上次出頭今次實變大熱會唔會走樣呀

未跑上一次前
仲記得有場首映翡翠紅星海翡翠鬥燒 益左傑飛順勢佬
隻馬不嬲唔係慢 可能季尾有啲厭戰
上一次係推都唔郁

康神其實無馬贏真係講唔通
但又覺得文藝學家扶搖直上 增程無難度

贏科超影咁既檔 不了
我淨係覺得光茫再現扮左傻仔好耐

谷草D馬真係無限LOOP
跑來跑去又係果組馬

文藝個種旋風式後勁好好丁
其實以為gibson 畢左業會收手留力下季
點知拋呢個陣出黎
好難揀

谷草咁樣後上幾次掃曬
真係短直路既奇才

新仔
想問下跑馬地有冇咩唔同？

地方唔同

基蛇咁樣玩鳩人
谷草有上落斜 灣急啲 直路短啲

好似係

有啤酒園握手位

谷草有杜利萊灣 田草柏寶灣
近期谷草田泰安都唔執輸 整個田泰安灣

唔該哂巴打
係咪即係放頭著數d?

Lm

有人講過跑馬地個彎急到唔合理
變相對經驗唔多既見習生冇咁好
但事實係巫巫毒男都拉唔少頭馬

今次星期三 幾有信心

方仔成手好

傲行包裝金武全勝 四隻都好 名星我反而有保留了

威一對 自由飛翔美妙星

笨輝邊線兩三隻亦尚可

笨輝強陣

屌 買多次慣勝聆聽先 應該火燒都唔熱

睇實吳定強

愛駒一哥又跑，呢隻馬唔知會唔會玩埋今季退役

今期好多升班馬

大天龍
王者再現
和諧小子
破風者
一道

會唔會即刻失準?

簡sir:跑咩路程都係放頭著數無劑無阻

上次應該win俾柏寶 貼欄變4疊都有第四 今次轉潘狗好難唔熱

上次比人binc左勁耐
又有d新勝馬揹下飛
反而我驚佢唔夠呢組跑

和諧小子惡到仆街

真係唔知邊個叻先可以養到幾隻谷草大後上馬
明明個場地係短到唔夠衝

今個星期三蔣嘉琦繼續研訊
琴晚周榮澤句句有骨落地

仲有肥葉 奸仔達

君子承諾七彩紅星紅駿之星
呢四隻搵食味非常濃
重有隻永遠唔知想點既君子精神

感覺星期三分餅仔日

唔係掛 佢級數 掃晒依堆有餘啦

隻破風者唔係三班質數咁簡單

分d比大告啦

閃電王均速長途呢個分似要換牌仔搏一win交代
靚跑得應該仲適應緊下季會留意
大告今季無所謂啦 為下季做準備仲好

咪係
佢仲辣操緊 唔明佢諗乜
今季一場都唔好去咪仲好
場場減分咪算

避佢好過 個人唔好 一開頭事勝意咪又係係四班贏得好輕鬆 同一個騎練組合 上到三班影都無 得場泥地第2 膽就不了 拖就還可

君子承諾落班惡到暈真係睇條肥鬼幾時開飯
七彩上次好輕鬆換人交代
紅星應該斷上次食埋個態仲銳今次睇班對手
紅駿之星隨時想偷雞

當子點睇上場勝利寶石個操練

君子承諾等左佢好耐
上兩個禮拜三出唔到正選應該都係時候起筷了

又諗起佢騎開心神狗

瘋狂出post

係驚條友想減多幾分搏係五班打疊贏
不過季尾應該等唔切

有啲都要交代比馬主嘅
本身已經老弱殘兵比人拉走埋真係自己落場跑仲快

岩岩睇完個倉有咩馬
好撚窄洗

反而想睇下下季容天鵬同咸成點撚佢地手馬

咸成要衝擊冠軍練馬師

閃電王 20倍贏 蔣嘉琦第4win

閃電王上兩次谷草1800表現值三甲
不過兩次俾祈普敦都馬有人冇
以為祈普敦唔騎都有機 點知俾皇天擊殺
我都唔明點解唔俾依家識放頭既東東試下

季尾10磅咁搶手
唔係唔俾 有時唔到佢揀

東東同場冇馬騎

閃電王贏到田千八無理由谷草贏唔到既
有乜問題都一定係輸騎師

點解咁睇唔開

港隊跑東京場一定係好蝕，近十幾年已經睇通睇透

感情馬既野 係輸左都會心服口服
場場無論佢點樣 幾劣勢都會支持

琴日有支持下大c
買左少少標緻明駒p 話哂贏過滿樂時

大師跑得好好了 起碼近先

我對旺同大師既愛就好似霍清對比卡超咁

算唔錯 潘頓發揮都好好
不過始終覺得大c最近出閘爽咗好多跟前咗少少好似末段冇咁勁了

應該話內檔係

頭場有得諗下 好似幾明顯

好期待睇今個星期三既賽事

想問下各位最中意買邊個距離既賽事
或者係最有把握既距離

檔位擺到前走都著數
但又時放頭比人搞一搞隨時無

講真 今季好多時又單日轉向 又A欄無啦啦有得追
都係臨場執山再算 好多野事前諗住隻馬點點點同真係點點點又一回事
有啲馬無前速 或者一定爆一段 跟前左係無就係無

呢啲谷草馬都唔錯 強組賽績

1800以下啦 1200-1600把握大啲
長途我真係覺得好難賭
真係諗啲馬係咩位 有無步速 會唔會變奏都唔係能力範圍內

1400

新仔再問 求指教

四班五班賽會唔會變數大d？定一樣？

谷草 唔變奏都幾好玩

田1400我覺得係最易玩

谷草1650最好睇，但唔好買

個人認為
其實都係睇同場馬水平既分野

谷草1650要賭霍利時

同意霍清
場場馬都唔同 好難比較

比卡超

唔係我講架
不過我都同意拉馬師既講法
就算二三班同一批對手一齊跑都有唔一樣既賽果

趁未到賽日人少少分享下先

小弟大概玩左兩個半月馬
由一開始見朋友玩，之後係咁咦睇賠率賽績試下買
結果第一日連中幾場之後（每場買三隻QPQ，中哂三T場次單T ），就覺得好過癮
加上本身自己又中意睇賽馬
慢慢就成為習慣

開頭贏完一輪，之後用返同一方法
陰D陰D就輸返哂
於是就諗下要點睇先準D，用唔同方法
開頭一個月都係浮浮沉沉
玩得多累積經驗之後，逐漸有返D起色
主要都係比較同場馬D賽績同埋條件

所以到而家入黎睇post我都係唔知邊D馬房既馬點，邊D強陣

而家個樽頸位反而係投注策略
真係好難搞，有時揀岩馬都贏唔得多

同意 我都係玩左陣 睇post學下點樣睇馬買馬 平時都唔敢出聲

我同大家睇既方式好唔同
跑完一場之後我就忘記邊隻打邊隻，邊個練馬師

屌新手諗住學野都忍唔住留名
同你一樣開頭贏之後輸返到依家開始真係會刨下邊隻好
利申細個就陪老豆睇馬

1600-1800

谷草 就係要變奏先好睇

反而覺得諗得太多好易中伏 成日度出黎d形勢同實際都唔會一樣

十個有九個應該都係咁
而家無度過一定唔會買

除左雷拉都冇乜邊個變得好

開頭我都係咁諗，好似花好多時間係D唔準確既預測上面
但我總係相信事出必有因

一個小tips 控制好自己投注注碼
保持輕鬆心情 有心度馬 就信自己 唔好俾電台9up影響自己最初決定 就算輸都係輸自己度得唔夠全面 唔會咁唔忿氣賴俾人影嚮咗

睇得多自然熟

Lolita 家俊 通常咸成啲馬好鍾意呢招
不過一變就賽果好亂

柏寶去馬 以前谷草變奏拍得住雷狗喎
潘狗去馬都贏過唔少變奏 今季最容易記得就係佢贏領航大師 後日又出賽了

我自己選擇忘記，想客觀D睇
不過睇得多點都記得既，有D係個腦仲有畫面添

運氣遊戲唔洗太認真
你黑既買1.1倍win都會出閘墮馬
你旺既買99倍都可以中到

基蛇一語道破

控制一個月賭本
唔好輸埋飯錢家用
唔好買霍利時啲馬

做到以上三點，買馬會開心好多

買錯馬會中果排手氣係旺啲

運氣係唔可以無既
不過我一直玩個心都唔依求
至於講到賠率，只係大眾期望姐
最緊要係用岩方法揀
同埋要識買

超甜橙食撚左屎

蔣嘉琦星期三續審

上利多尋日咁跑好仁慈

連續三場都拖左佢，哂我錢

數漏第四點
當史卓豐隱形

邊個係史卓豐
我淨係知有個叫皇天擊殺

屎卓瘋同霍利時老友鬼鬼

上星期金太陽算係咁

場千八好亂，心水竟然係近幾場無表現既精算扑奕

除左呢點 其餘同意

上星期大龍騰

繼續g 持李寶利 成手機會馬
起碼個人正正常常唔會拉馬 會搏
贏完馬仲會整個心心出黎

早幾季 李寶利好似騎天笑 係沙田俾馬迷廢老狂屌 之後李寶利頂唔住頸走去同班廢老嘈

咁癲 有無片

我想中3t啊

天笑

連續十幾場入p，忠心到爆，好鐘意呢隻馬

留力星期日啦

想屌西啊

我係谷草起家 田草豬到跳

冇小妹既賽馬日，賭得都冇心機

你谷草1650 肯上名未

雄心巨龍退了，但估唔到至叻熊咁早玩完

老實說 真係唔識大告 亂咁黎 辣又唔得咁
佢手馬太差啦真係
星期日 踏雪名狗 都係p格姐 做就做好多了
星期三我覺得方成手好 但尾場名星仔我未必要

自由飛翔都有得諗

仲好撚中聲 當眾叫人shut up

冠軍練馬師肥鬼係咪又想表現去兩場跟手鳩縮？？

題外話 好一隻勁快步
高頭大馬 開步爽利
可以越操越差 操到越來越懶 星期日出黎跑
真係唔知我胖想點

識我的手足就知
季初已經講 紅星邊係4班馬。。。
君子承諾紅駿之星會否怯於強手？

有冇人睇岩自由飛翔

唔識賭 我是咪應該等大少少既賽？

溝通到咩

真性情

中華寶貝又跑沙田

一道

大家點睇

柏寶戴帽

想大家分享下，大家主要買邊一個彩注?
定係喜歡如何投注?

Wp

貪玩會場場買連贏+單T
窮就玩信心win place/位置q過關博

QQP/WP

Link?

金武士換人是否起筷

1200啦

駕悅
越駿寶
美好家園
光茫再現
鴻圖飛星/勝利名星

光茫再現 我諗唔係今場都係三場內既事

奸仔達今次

樓豬on9

奸仔達好似大軍出擊
谷草有幾隻馬行圈我好有印象 越駿寶係其中一隻 成季都靚
係睇下頓哥點跑 問題就係佢要被動 前面應該有步速
你睇下條仆街前次 真係全程外疊
去馬既時候留放 發力點 一下分彊就打
真係兩個人

有唔會？

擂台躉獻惑

放啦 唔好諗
我驚紫電明珠同肇慶威威多啲

我諗要睇下形勢啦 印象中奸仔達好興打孖上
駕悅檔靚同場仲有雷神果隻吸飛 值博
越駿寶呢場其實好難買
美好家園 博好似幸運狗咁轉完廠即刻有冷q?

極不安 點解我琴晚留名左既po會出現係回復

駕悅擺到前少少走 靚檔真係好好跑
越駿寶真係好睇頓哥點 佢有心機跑點都前4啦

美好家園做左好耐野 有曬體力同你地跑 佢同平湖之星課閘一齊返
上季跑過谷草唔係話唔得既 擺前面走啦

駕悅諗得過
歐洲之星檔位差，平時起步唔快
如果搶唔到頭會蝕好多返

頭場真係有得諗 你睇下細num馬隻隻都似樣

牛魔王又跑

10檔準備3疊啦
定係又有order 10檔都可以泊到車

聽到腎仔講李寶利要番條欄我真心笑左

泊到都無用，都唔撚識追
9檔部能都頂撚住佢啦

星期三買過關算啦 100蚊
即場又驚手痕

我覺得隻馬係麻麻 雷神跑唔通又跑得贏

駕悅 自由飛翔係我首選

屌你老味
上一次我有份既共創更好上次甩左隻鞋 諗住跟多次
今朝我老死晨操派當家同我講換左人操
一睇之下

共創更好
30.4 28.9 23.9 (1.23.2) (莫雷拉) 綠勇士

準備大熱啦 買條毛咩

忍到先好

自由飛翔1檔仲好 痴住條欄

QQP多，睇形勢會買單T四連環
不買WP

迷田了

呢場一輸又可以睇足一晚跑馬

田 邊線機會馬 有啲應該可以入位

谷草王者 田泰妍

馬主吉祥團體日前設宴慶祝「幸運如意」季內勝出精英碗及主席短途獎，當中精英碗一役功臣是柏寶。此駒其後易配布文攻下主席短途獎，難免令前者心有戚戚然。

這位資深澳洲騎師早前突向馬會告假，據知當時他是返國處理與妻子之間的感情問題。柏寶一去便是一個月，須知他最近一次在港出賽已是5月7日。

馬會最新發佈，會方曾於5月8日公佈馬會騎師（公司騎師）柏寶獲准請假離港，現已批准他接受6月11日沙田日馬賽事的策騎聘約。

感情問題

咁靚仔都要戴帽

睇唔出特別之處 指教一下

柏寶騎開換人真係要留意

有飛

雷狗好興中間走
佢心諗 你班仆街攞欄咁開心
搞撚死你地 死都唔益內欄馬
佢走親果d 內欄冇乜好下場

這就是我拉

希望兩公婆 好頭好尾啦

聽日有無馬推介下 各位大蛇
越駿寶 紅星 閃電王 3x4有無機？

頭場歐洲10檔會唔會先留後玩變奏

印象近排得柏寶試過變奏成功
我諗頭場太大風險牙拉唔會咁玩法
雖然歐洲之星有冇呢個能力都唔知

好多呃錢馬

依個月榮冠大道，勁精神再加埋皇仁大師
都係唔信自已備忘去信飛數出事

每次都同自已講衰一次就會進步一次
有時跑馬就係咁

純分享，依排成日無上水刷下存在感

無左我 所以唔上水

無咩機 買wp過關

些牙

想知今次邊隻

隻多多囍信唔信佢好

課閘

扮緊工 可以9up下
頭場我俾個隻大家可以參考下 應該有d野睇下
不過騎練麻麻 大家當睇下馬 望下走勢先 唔好買
如果今次近 下次先追都未遲

變奏馬房喎
不過應該有步速 10檔睇佢點攝

西拉五班惡唔惡過狗就唔知
R周之星就真係五班惡過狗

五班馬王

閘都幾好睇
但人馬都比唔到信心我

上面回覆講咗了
睇一場實戰先

太忙 跑個時通上都少上

一路跑仲一路上到黎既巴打真係好勁
要兼顧咁多野

qp 4× 15有無得諗
紅星 陽明秋秋
精算扑野 康樂神狗
慣性聆聽 叫雞健康
鴻圖飛星 皇龍大將

睇完個績即時想反手賭佢

初步

駕悅
合一
紅麗舍
至尊無上
一哥

白玉凱旋

收到wind入錯行聽日殺聲震天
頭3場都去馬

將男退役
respect

全哥 好撚型棍

新手留名 擺低幾隻馬討論下

君子承諾
天賜寶
鴻圖飛星

人少少9up下
君子承諾實有班利係驚佢個磅歷來未試過咁重磅出賽 馬仔細細如快步速可能好追
天賜寶開始上力繼續輕磅上陣有著數今次係衰個檔好睇大仆街點走位
呢場步速都唔會慢埋到嚟二疊有遮檔應該好追
鴻圖飛星上次以為快步速會追得好點知慳哂都追得唔爽覺得佢進步不大一陣又好似上次咁隨時隻一哥仲追得勁過佢

金武士 真係1650都得？賽績睇唔出1200以外有料到 杜利來加8檔 仲唔係全程二三疊走7 8位？討論一下

等1200 呢場我覺得大把好過佢

上面有講多多囍 個課閘係好似幾好咁
但睇番d馬 一係新 一係就冇乜表現既馬
反而自由飛翔 有信心
前次五班 排11檔前速跟得住五星特攻
今次比個1檔佢

Ching點睇駕悅

係咪想減分減到贏完都可以留係五班

反而自由飛翔喺幾隻熱門入面我第一隻飛
前次証明五班有得跑 但上次大仆街摸完唔騎
最大疑點之後40分報4班 而家減1分我唔覺得比前次有咩優勢 咁嘅部署會唔會有啲玄機呢又可能係我想多了

吸飛專用....

我搏駕悅補中拖勁伶俐放到返嚟

我唔諗太多
打算試下三重彩 駕悅 自由飛翔 君子 歐洲 勁伶利 呢個範圍入面到時再簡

我將都光榮退役喇

我都係大致呢幾隻 到時睇下點過關

多多囍 開場前仲係咁重飛 一定要埋

聽晚好多強陣 想要真。強陣 唔係吸飛強陣
唔好呃錢得唔得

白朱囝
我喜歡自由飛翔啊
一檔上風好多 祈仔谷草係打折 但佢大閘試埋 親跳過 如果直路有欄比佢挨住衝
轉到腳 我覺得係3甲馬

另外肥鬼果隻好 食班食到你傻

再揀就駕悅 金武士

駕悅 長在勇點 保養有道

金武士 留意呢隻馬洋將特利 試跑吸引至極
1200 現已嫌短

我會飛牙拉果隻 佢踩上黎都未必得

Ok

正氣gibson

方仔如果成手去 去頭幾隻
好想睇佢玩野唔去勝利名星

成日係696果種強陣

夾神話雖然畢業
但而家全倉得三十幾隻馬
所以要全力爭成績吸引馬主來投
所以我信佢正氣

自由飛翔今次好似有罩
講真好難飛走佢同駕悅仲要靚檔

B2
祈仔谷麻麻 所以我多數睇隻馬佢有冇接手過
有大閘單跳 熟隻馬 會好好多
有時d馬有欄 出腳會順一點 有個倚靠
如果佢埋欄衝 出正腳 我諗三甲可靠

駕悅機動 形勢樂觀

好老實 要二我寧願要一
肥鬼果隻唔係五班馬黎
但拉果隻 最多5班
你踩人都識踩架姐
部能9檔實跟佢上 如果牙拉踩的話

駕悅其實好好跑 守好位咬住前面

點睇腎仔話金武士兩課單跳叫辣操

好少見大家咁深入討論頭場
等我都睇真D先

佢應該講緊方仔其他馬

要金武士都唔要勁伶俐？

方仔d馬淨係識係內圈行行企企架咋
肯出跑道仲要跳成2課仲唔辣呀？

頭場歐洲算唔算穩P？

我覺得唔算 蝕太多位真係會比其他馬追

好多人成日問呢啲yes no question 好難答

答你唔穩 一陣跑出咪仆街 答你穩陣 跑唔出都係仆街
寧願你地問點睇隻馬 引導式討論下

老老實實 我當佢無到 除非你買單t四重彩四連環

兩隻都不了

執最亂啲場次出嚟先好玩
頭場感覺上有一兩隻拎膽都得

終於睇完

講亂我已經有心水了

多謝巴打解答 我問得唔好
主要想聽各位分析

唔緊要既，真正答案都係跑完大家先知

三隻同路

靚跑得試閘同晨操個樣兩個樣黎
會唔會爆到啪啪聲呀

主要係我諗唔到佢10檔出閘之後係咩位
係5班馬我諗佢係有啲啲班
但主要對手都唔水

駕悅 自由飛翔呢兩隻起碼我估到佢地想點 安心好多
同組呢兩隻都惡
突然慢閘墮馬咁無計啦

季尾谷草好似咩欄留後都無咩得好咁

全勝姿態未見過咁靚，真。辣操有d 料到
慣性聆聽淨係睇操練表已經覺得辣，谷到隻馬發發聲
破風者銳到仆街，全部馬之中佢係最sharp 個隻

第三場天賜寶有冇得諗？？
佢個勢好似幾好咁
上場漏閘都有個第二
雖然外檔 不過上場雷神騎都係10 10 2

i see 多謝巴打
呢場幾隻都有機
都係唔諗呢場

我以往習慣 好多巴打都知我5班95%都不賭
啲5班放曬頭場 隻隻都咁上下 用嚟睇下條跑道算啦

上一場睇到我眼都突埋
3歲仔咁樣追上嚟 全季谷草我諗唔到有超過10隻做到
場地有得追好難飛走佢 但我不賭閪拉wp

點睇第一場歐洲之星輸檔位，但以雷神後上技術加分；自由飛翔近欄，但未知跑唔跑得岀；駕悅就好似爆飛；買咩好？唔多識買膽，唔知拖咩，求教

行運友 吉利馬王

要比較過同場馬先答到你

至於走位(10 10 2)，呢D只係相對既數字
我會睇疊位，可以知佢今次做既時間係賺定蝕住做

我自己未開始睇

[url]文藝學家上次追勢無咁好，怕佢用多左姐
呢隻馬我由四月買到而家 [/url]

期待
之前都係臨開場先黎度，睇得黎都分唔到心係到講下野

補充多句

最鍾意賭5班

另外 我真係好撚憎條容撚
大聚會肯食未 呢知分長期可以食啦

光輝之星撚到5班
教主有課細閘明顯輕身左

最後 尾場 皇龍大將/鴻圖道/焗豬 三隻都好
睇左過關先好買 。。。。。

頭場潘頓 雷拉雙膽，拖自由飛翔君子承諾勁玲利金武士

買德國輸哂 唔駛買了

光芒再現換返拉馬佬落班係時候啦卦

B隊 +德國友賽例差都買

呢口孖寶都幾和味

琴晚刨到尾場，見到大熱p

當堂嚇一跳，然後苦笑

做乜咁睇唔開要重注國際賽
利申買左1：1波膽

唉我short撚左

呢個賠率就唔要了

佢上一次起碼跟前左一兩疊
其實一樣咁好

咁早就度

容鳩 估唔到佢想點

又賭五班

加陣返工 今次有啲心機玩 咪早少少諗

估佢三場內現真身

呢位巴打識野 好早已經有講
唔好比我捉到你呀paul so

認真問 馬會收唔收硬幣架 我要賭

我等緊 1/7 賭5班1650 大道至公
16/7 賭5班1200 精益旅程
大道 泥水果次真係吐血 睇一次嬲一次

大聚會而家個p...
貓b 你仔細睇下上次佢埋門wpqpq 全落飛
但5檔快閘又拉又扯 個發揮好怪

我要佢第2場... 要搏搏呢場
如果2場有... 呢隻

補條片比你
到底撚屌東係咪有咩誤會 出閘咁sharp 拉到咁後

大道至公真係我同你既黃紙馬 次撚次唔係騎師發揮就無位
都唔想本利還 比返本我啦好嗎

上一次牙東嘛 唔放已經錯啦
明明田草1400可以自己放 比個籍口佢第2次谷草
用返契仔家俊唔撚係唔去嘛

我驚佢諗埋唔夠和諧小子跑 留多場先
所以先覺得佢三場內弱組現真身
但如果出盡力跑 頂磅可能都有位置

手機去邊度睇番腎仔早著先機？

Hkjc tv

蓋世寶除奶罩喎
會唔會一檔貼欄放頭走呀
印象中好似出閘一般

覺得隻馬得1000-1050 力
下季先諗1200
出閘就一時時啦
一檔有辣有唔辣 一慢就西
呢場都幾麻煩 我追下君子精神好過了

搏佢三歲仔跑flash 換賠率
最緊要係用個冷人呢點我好懷疑下

得罪講句 隻馬唔叻
韋達入位咪一樣無跑錯 咁樣先第3
唔會再比呢隻馬呃錢

我都好鍾意賭5班

點解既巴打

陣間睇下誰不羨晨操先

包裝奇兵85分跑80分上限三班？

今次好多人 追哂po

第一場都大約知大家點睇

第二場 當旺財

對我嚟講比較易揀馬

其實五班唔難玩，廢既真係廢到

因為報紙佬話狗頓幾掂？
利申鳩估

北半球馬

其實我覺得馬房部署、騎練配對最多只係反映爭勝意志
最緊要睇隻馬係咪真係比起其他對手有料

當然有人會話勁馬配廢騎咪一樣死
小妹

應該係試閘好

隻馬由第一次跑己經好啦
利申 一早mark左呢隻同大藤王

場場都搵到4、5隻有機會
放棄了

正常架喎

或者有冇邊場係飛得最多馬

跑七隻 有喜旺寶咁穩贏既真係難得一遇

慢慢黎, 搵到膽最緊要
如果場場大家都知得一兩隻有機會，咁買黎都唔好分
好似當家精選果啲

今晚好難玩，成班勁野

係，想入場睇

1 場 除左駕悅比較穩 其他都好難捉 1,2,3,6
2埸 有情風, 7彩, 樂家將
3埸 紅旗星將, 紅星, 天賜寶
4埸 獻惑, 全勝姿態
5埸 文藝學家, 康樂神駒, 傲行者
6,7場太難
8埸 鴻圖飛星, 重龍大將, 一道

全部好正路, 有無邊隻可以飛

一晚邊有場場大熱q

我同你撚果d差唔多一樣

冷野唔係好識足, 見到個賠率就買唔落手

咁樣就唔係冷

4降5既馬長期有利 呢點有時度馬幾方便

唔洗講大熱Q, 大熱入Q都唔係場場得啦

經常玩四班馬大豐收
遇著唔爆冷既一日我會好失落

23班馬先正
一堆有實力但等機會既馬 一爆就bangbangbang

listening要allin了

好似唔錯

4班玩質新馬 3班就睇2降3
我會用2降3同4降5做一條線
2,4班覺得亂啲

上次搵佢做膽，激死我

係，尾場成日

【直播葉森打吡擺烏龍】馬會主持集體發台瘟或有手尾跟！

好撚柒呀果日

柏寶神級發揮

淨係課閘都值得拖一腿

上次1000都係咁比佢點左1W3P

今日杜友d馬

菜會唔會一q

星島︰

昨朝在內圈出試的馬匹不少，而且甚多勇馬，精采場面接二連三，認真目不暇給。

「自由飛翔」助手踱一圈，馬身細細但肌肉結實，走來神態集中而姿態輕鬆，火氣則甚充足，堪稱渾身是勁。

「七彩」助手踱一圈，步伐穩健有力，姿態十分輕鬆，毛色油潤神態活潑，今次狀態極之吸引。

「天賜寶」助手踱一圈，神態甚佳，馬身壯健有線條美，出腳爽勁暗火展現，狀態托弗。

「紫電明珠」蔣嘉琦踱一圈，馬身仍壯毛色轉靚，雙目有神火氣復現，狀態明顯轉好。

「傲行者」助手踱兩圈，走來氣定神閒，不浮不躁，馬身壯健得很，毛色亦甚潤澤，狀態不斷進步。

「人和家富」副練踱一圈，步順力足動作靈活，走來有火有力，朝氣勃勃，上仗拼後狀態持續見勇。

「閃耀駿駒」黃皓楠踱一圈，毛色亮麗馬身靚，精神爽利，上仗賽前疏操仍可入位，今次操足狀態更弗。

「真先生」助手踱一圈，馬身保持壯健，神態生猛力度充足，朝氣旺盛，狀態毫無低落。

「美好家園」麥偉利踱一圈，落腳輕巧，馬身不瘦神色暢旺，火氣冒升，轉倉後已經操足，狀態見好。

「皇龍大將」助手踱一圈，全程抽實之下心火湧現，毛色油潤馬身靚，跑得頻密仍試閘催谷，可見精力充沛。

約左女女出街 刨唔到馬
頭場 想要自由飛翔

點睇第三場旅英?

美好家園真心唔錯

不了 有其他睇高過佢

轉倉已2win交代哂
上次-10磅都捱返嚟
等下季

第三場 熱既都唔穩 陽明秋秋呢個賠就幾好

一蝕位就輸

紅星我愛馬

g持

第三場均勢到揀唔到馬

個個都想長期留港, 睇吓比李寶利定麥偉利 定 兩個比晒喇喇

指香港賽馬競爭激烈！騎師李寶利自爆已入紙申請……

12,016
建立時間 (HKT): 0607 08:35
李寶利(右)
適中字型
較大字型
李寶利(右)

鄭俊偉馬房「皇仁大師」剛捧走九龍木球會盃，同系徐雨石馬房的「皇龍大將」則列陣今日(7日)快活谷夜馬第八場二班1200米，此駒是馬主區啟光挑選運港，他說：「『皇龍大將』上場同程在李寶利胯下衝入季軍都幾勁，雖然在二班評分欠利，但馬兒近期狀態唔錯，若排內檔有力一爭。」區啟光求仁得仁，「皇龍大將」排得2檔好位。

「皇龍大將」今仗再配李寶利，他大嘆上場輸得唔抵：「上場『喜益善』途中左前腿懸韌帶斷裂，跟隨其後的『皇龍大將』因而大力勒避，向內斜跑失位，否則應有力爭勝，希望今場可以為牠補中。」
李寶利剛周日獲得四捷，他指香港賽馬競爭激烈，但享受挑戰難度，今季初他墮馬影響成績，但自從康復後一直努力操弗自己，李寶利自爆已入紙馬會，申請下季長期留港策騎，希望獲批，當務之急自然是要加倍努力博取表現。

上一則
深深不忿？郭能揭慘遭雷神橫刀奪愛！

下一則
【大熟馬又跑】近三戰兩冠一亞！馬主：徐雨石同我講……

F

上次無諗，搵佢拖連贏全餐
今場再睇下先

一個就仔細老婆嫩
一個就南非上緊位
麥偉利應該玩夠就返去嫁喇

如果批 實揀香港, 香港好搵好多.

如果批 linda, 韋紀力 都仆到黎

未見過有人唔留低, 除咗之前係香港無成績撈唔掂嗰d

之前無記錯有個南非 霍唔記得咩, 好似有個 賢 字

花名 霍霍霍霍霍霍霍

搵到

霍勵賢

巫師義都搵盡方法想留港搵食

【直播葉森打吡擺烏龍】馬會主持集體發台瘟或有手尾跟！

6,289
建立時間 (HKT): 0607 12:05
馬會主持直播期間，搞錯以為17號馬「海旁市集」贏葉森打吡，其實是騎師白堅(紫衫)策18號馬「巨鷹拍翼」勝出。
適中字型
較大字型
馬會主持直播期間，搞錯以為17號馬「海旁市集」贏葉森打吡，其實是騎師白堅(紫衫)策18號馬「巨鷹拍翼」勝出。

上個禮拜六馬會越洋轉播英國葉森打吡，最令馬迷意想不到嘅相信係馬會主持同嘉賓喺直播期間搞出個大頭佛，搞錯咗頭馬18號「巨鷹拍翼」，以為17號「海旁市集」跑出，由沿途走位過終點至近公佈派彩作實之前，錯足全程冇人發現，當晚好多有睇直播嘅馬迷都目定口呆，唔知信自己對眼定係信現場評述。

呢次類似撞邪咁喺直播期間主持集體發台瘟，真係非常罕見，無可否認今次係人為錯誤，但錯到咁離譜，其實唔只幕前嘅主持同嘉賓，甚至幕後參與製作嘅團隊都好大責任，令人懷疑係咪全隊製作人員喺直播期間發緊夢，馬會官方賽馬節目已經口碑麻麻，今次更加令人覺得唔專業唔認真，求其亂嚟。
連邊隻係頭馬咁重要嘅資訊都報錯，真係好難解畫，更加會直接影響到投注嘅馬迷，如果有本來中彩嘅馬迷聽完初步賽果後掉咗張飛，真係唔知問邊個攞返錢，亦唔知馬會點處理呢類投訴。據聞馬會相關高層對呢次嚴重失誤都好勞氣，已經落柯打跟進，暫時未知有冇人要負責。
問心冇人想講錯馬，發現出錯後即時嚴肅更正澄清，並誠懇承認出錯，向觀眾講句對唔住，都值得同情體諒。不過，馬會主持嘅應變就認真麻麻，一時扮冇事發生，一時又理由多多死撐唔認衰，呢種態度先激起觀眾把火。事後再補飛認錯，已經改變唔到馬迷嘅反感。
阿Joe

嗰日無睇到

個日睇到呆左
重要好熱烈討論點樣打team

單野直頭可以講 柒爆
就算主持唔覺 班crew係咪發緊夢

柒到核爆

呢D殿堂級師傅留係香港屈就晒窩

班crew 邊個敢出聲搞亂個live
導演都反應唔切

佢應該想長遠開倉搵食

錯左都算，佢地啲態度
平時已經唔係幾中意佢地講野

無做 verify + 唔熟,

其實係有責任既, 要出聲用經耳機提佢地就得.

應該有人無得再講外國馬,

利申: 無睇到

留名

安田都係佢call
短期內未必有人取代到佢
我只係覺得條友次次都係吹到馬王級賽後就讚贏左個隻有幾勁

集中淨係 call 一場馬有幾難 ?

我幾肯定 莎拉 都 call 到, 我話既.

做賽馬結果個D都肯定call 到, 純綷講call 馬 (即係沿途走位)

好多人都call 到呀
問題係馬會彊化唔係有能者居之
你睇下班講馬之王有邊個埋到班

咩講馬之王 ?

r1
4駕悅-1君子承諾 3自由飛翔 7勁伶俐
r2
7七彩-2有情風 8合一 9樂家將
r3
11天賜寶-3紅旗星將 4紅星 7美好家園
r4
4越駿寶-2紅麗舍 6全勝姿態 8肇慶威威
r5
1文藝學家-5康樂神駒 8精算博奕 9傲行者
r6
11和諧小子-2光芒再現 5人和家富 10至尊無上
r7
3天合 9鴻福滿滿 11破風者 12閃耀駿駒
真係揀唔到膽 臨場再睇
r8
2一哥-3鴻圖飛星 7勝利名星 12金滿載
一哥幫我贏過幾次錢感情飛

當年馬會請返班人比賽訓練做call 馬
之後連冠軍個個都係留左一年半載
而家個班人係留係五樓六樓做下菠蘿雞周圍痴

利申唔係唔好知詳情

call馬黎講有個後起之秀
金句係，我今日要怒屌 ...........！

當年馬會請返班人比賽訓練做call 馬
之後連冠軍個個都係留左一年半載
而家個班人係留係五樓六樓做下菠蘿雞周圍痴

利申唔係唔好知詳情

賢仔好似係 香港電台攪既call 馬之王出身

原來梁浩賢就係講馬之王

邊個黎

佢講葉森打吡 ?

近兩年海外馬都係佢call 既

我覺得 建制派巳經買起咗佢

就係佢 call 錯唔認 ?

今日呢條片呢
我要怒屌一個騎師 個個就係潘頓

聽過一兩次講其他野 比我有咁既感覺

R1 自由同埋勁零利

但今日潘生啲馬 起碼2w 2p

其實我冇留意後續既事
佢點樣唔認？

條友好似痴線佬

一哥有無機會話事 贏埋添呀

第四場

呢友真係藍屍黎
不過聽佢講馬9up幾正

佢講野無可否認係有吸引力, 但係應該以經比建制收買咗.

大家聽其他野既時候盡量小心留意.

佢D片既片頭我第一次睇真係笑左

個場買左世澤

條龍

難得今日有時間

同巴打排序差唔多

??

旗袍敦132唔怕太多死磅咩？
利申新手

可能係又有得跑馬太開心

老母b

旗袍試過重磅一樣做到唔錯既時間
要擔心不如擔心君子

只能夠話如果1-2-3-4 排
我係4-3-1-2
自己覺得君子承諾高過歐洲之星

蔣嘉琦審成點 ?

轉戰馬

Same

競賽董事小組定於6月7日星期三下午二時三十分在跑馬地馬場研訊室，就見習騎師蔣嘉琦於5月21日星期日在沙田的蓮花讓賽（第670場）中於直路上策騎「上利多」的方法繼續進行研訊。

停十場八場算啦

想知結果啫, 我估 9 場

7日

建立時間 (HKT): 0607 16:32
蔣嘉琦研訊前心情看來尚算輕鬆
適中字型
較大字型
蔣嘉琦研訊前心情看來尚算輕鬆

備受注目的見習騎師蔣嘉琦涉嫌未盡全力策騎「上利多」案件，在這天（7日）下午在跑馬地馬場研訊室繼續審理。結果蔣嘉琦被裁定罪名成立，被判罰由周日(11日)開始停賽7個賽日，是本港賽馬史上，首次有女騎師被裁定觸犯違反賽例第99（2）及（5）條，即陣上刻意未盡全力。

事緣馬會競賽董事小組，曾於上月26日展開研訊，指控24歲的蔣嘉琦，於5月21日沙田第10場二班1600米，策騎告東尼馬房「上利多」違反賽事規例第99（2）及（5）條，即未有於整場賽事中，採取一切合理而又可容許的措施，確保給予「上利多」十足爭勝機會，或取得最佳名次，並涉5項指控詳情。
該場「上利多」在嘉琦胯下跑第四只負1.25馬位。於上月26日的研訊中，蔣嘉琦不承認指控，為了讓她有機會為抗辯作出準備，馬會因此將研訊押後至今日繼續進行。
蔣嘉琦今日在見習騎師學校校長陳念慈、騎校總教頭高雅志、嘉琦師傅練馬師呂健威陪同下，前往接受研訊。經過約2小時的審訊，競賽董事小組聽取各方陳詞及嘉琦抗辯後，最終嘉琦還是打不甩控罪，結果被裁定罪名成立，被判罰停賽7個賽日。
騎師陣上對自己座騎刻意未盡全力，是嚴重控罪，因為可直接導致馬主、練馬師及投注了該駒的馬迷有損失，但幾乎每個賽季，都有騎師觸犯賽例第99（2）及（5）條，今季除了嘉琦，之前便有華將鄭雨滇及外籍的史卓豐曾斷正於此賽例。不過，過去本港四位土產女騎師江碧蕙、余詠詩、鍾麗芳及已故之簡慧榆，都未曾被裁定陣上刻意未盡全力。96年江碧蕙曾因不勝任策騎「八寶」(類似操控欠佳問題)，被罰停賽6個賽日而已。
99(2)條為：每匹馬的騎師均須於整場賽事中採取一切合理而又可容許的措施，確保給予其坐騎十足爭勝機會，或取得最佳名次。99(5)條則是：董事如認為任何人士違反或參與違反本規例的任何部分，可處罰有關人士，並可取消有關馬匹的資格或拒絕讓該駒報名或宣佈出賽。
至於競賽董事小組今次對嘉琦策「上利多」的詳細5項指控如下：
1.於跑過四百米處後，她確曾將「上利多」向外移出，離開「明月青天」與「創世紀」之間毫無阻擋的空位，而當時她推進至該毫無阻擋的空位，原屬合理而又可容許的做法。
2.她將「上利多」移離「明月青天」與「創世紀」之間毫無阻擋的空位後，「上利多」於趨近及跑過三百米處時在「創世紀」之後受困。
3.跑過三百米處後移至「創世紀」的後蹄外側後，她未有推進至該駒與「四季旺」之間毫無阻擋的空位，而當時她實可採取此一合理而又可容許的做法。
4.跑過三百米處後未有在「創世紀」與「四季旺」之間推進後，她於趨近及跑過二百米處時確曾容許「上利多」向外斜跑至「四季旺」之後，導致「上利多」在該駒之後受困及處於窘境。
5.自跑過四百米處後至跑過二百米處後一段途程上，她策騎「上利多」的方法，確實未有採取一切合理而又可容許的措施，確保給予「上利多」十足爭勝機會，或取得最佳名次。
「上利多」5月21日由嘉琦跑第四後，已於本月4日易配韋達再戰1600米三級賽獅子山錦標，結果亦琦跑第四負1個馬位。

7日

趕唔趕得切國際女騎師邀請賽 ?

係咪馬會就住罰等佢趕得切跑 ?

蔣嘉琦研訊前心情看來尚算輕鬆

好彩罰咁少

咁少，有啲失望

7日 無計錯即係罰到 7月1日, 係咪啱啱趕得切 ?

唉反省下 認真想佢係馬圈企得穩

係，講真，人 就真係支持佢
但上次佢既表現係完全不合理
大空位唔上唔騎⋯⋯

領航大師 自從見到東東超有利識變奏 唔敢放低依隻 一變又到

今晚李寶利啦

BB停7日
又唔你停埋潘頓湯美既倒屎
食澳洲腸啦仆街

收嗲啦

想發下癲
今晚準備中

初犯好似不嬲7日

牙拉一日仲係香港你長留有屎用咩

十三少星期日咁騎上利多救左佢一命

片頭隻聲難聽到

完全同路

我無做記錄，唔知每次放上黎心水係燈定點，希望大家一齊中

我會要埋10 號

同達羅素好多同路 係咪代表我今晚會大勝

全力支持listening

感覺R1大熱q會成功開出

R1 2-4-6
全日重心

6月7日 跑馬地 (香港本地練馬協會)

第一埸
(A類) 4駕悅 7勁伶利 1君子承諾 2 歐洲之星

(B類) 3自由飛翔

第二埸
(A類) 6路路發 4當旺財 7七彩 8合一
(B類) 9樂家將

第三埸
(A類) 11天賜寶 3紅旗星將 4紅星 6蓋世之寶
(B類) 8教主

第四埸
(A類) 5獻惑 3越跑越好 8肇慶威威 6全勝姿態
(B類) 4越駿寶

第五埸
(A類) 1文藝學家 6勁有波幅 9傲行者 5康樂神駒
(B類) 11王者再現

第六埸
(A類) 1包裝奇兵 11和諧小子 5人和家富 3大聚會
(B類) 10至尊無上

第七埸
(A類) 5美妙星 11破風者 10火麒麟 9鴻福滿滿
(B類) 6叫關健康

第八埸
(A類) 11一道 2一哥 7勝利名星 8皇龍大將
(B類) 5真先生

東：4，8
沈：1，2，4
容：6

如果好多唔同路呢

紫電 點解咁撚冷

停賽7日

一條罪都唔認 都只係7日
輕到仆街 唔明有咩好不滿
本身以為過十日
對馬會好失望

最驚一人一隻

如果比較澳洲幫既待遇你就明
我都明你成日俾BB呃錢
但13都證明係馬問題多過人問題

唔會啦
今晚正正路路應該贏大錢

晉仔....

咁我都同意你講 馬會係放生澳洲幫

係就好啦 好有力量了

第1場
4駕悅8明多多1君子承諾2歐洲之星
第2場
7七彩9樂家將2有情風8合一
第3場
11天賜寶10大天龍3紅旗星將1旅英駿爵
第4場
7領航大師9精算追擊8肇慶威威6全勝姿態
木球會錦標
9傲行者3英明神駒6勁有波幅5康樂神駒
第6場
2光芒再現5人和家富11和諧小子6威風霸皇
第7場
10火麒麟6叫關健康5美妙星4慣勝聆聽
第8場
8皇龍大將6翡翠紅星3鴻圖飛星2一哥

咁馬會佢對香港騎師比較下係嚴格d係合理既

7點放工 返到去都8點
到時再算

唔番工了 賭馬要緊喔

無錢點賭呀

女朋友係貓

職賭

好耐無見

我回歸馬po

做乜成7點都未有官台直播

sana

加陣呢到都無人識我

Hi 炒飯

今日真係多左人上水

邊個唔識你

屌你老母日本仔

個個都識我貓 仲係度9up

邊撚個唔識我老死 當子
放工了 加陣返去睇馬

賭馬都番工 痴線

自由飛翔
駕悅
君子承諾
金武士

派我派我

君子承諾

無頭四

牛魔王

第1場
4駕悅1君子承諾3自由飛翔2歐洲之星
第2場
7七彩9樂家將2有情風8合一
第3場
11天賜寶10大天龍3紅旗星將1旅英駿爵
第4場
7領航大師9精算追擊8肇慶威威6全勝姿態
木球會錦標
9傲行者3英明神駒6勁有波幅5康樂神駒
第6場
2光芒再現5人和家富11和諧小子6威風霸皇
第7場
10火麒麟6叫關健康5美妙星4慣勝聆聽
第8場
8皇龍大將6翡翠紅星3鴻圖飛星2一哥

留名學野

頭場唔中jump

413

係 仲要自願ot
收6變7

1234

熱撚到呢

3-7 qpq唔中我退錢

24蚊qpq

1346 ok?

直接討論 交流下

同路

1346 jump

有冇西神

1-10-12

雷神

戴圖理

1-10-12-4

留到咁

屌那星，冇食到餐

第一場就爆

乜野掌握時機

燒死曬

屌你潘

貼左

屌你老母
乜撚野多多喜掌握時機
好嬲

閪拉俾人夾

jenny中左

借問聲閪拉飛左去邊？

中掌握唔中駕悅

多多囍都服佢

掌握時機

潘

多多喜d賠率都怪嫁啦 今日利後上

jump

潘狗屌你

吳長進

利後上

佢都唔算跑錯既

痴撚線$1280 Q

屌 都未返到屋企
見到咁既賽果 點賭
睇多一兩場先再決定

Jump

針

頭場緊係唔買，睇定d先

中左君子，唔見閪拉

上次賽日輸撚到仆街
郭能

買左李寶利3串4，加油呀寶利！

呢場

今日不宣賭博

邊3隻？

拿星期二已經擺底左呢隻
啱先confirm 即出

樂家將隻孫柏文又出黎跑

用左3拖 想死

R2,3,4

叫親何乜堯既都係垃撚圾
勁俐伶有得貼欄留一留都唔做

Rosicky bb😘

今日跟路手足搵食

有買一送一先入

田泰安條仆街搞搞震

用左駕悅拖多多囍

路b 仲有冇
拎左4拖 屌

我多數有心水會早兩日擺底一隻問大家點睇 不過多數冇人理我
對上兩個賽馬日放底既都中

加陣啲人識閪討論咩
伸手

路b巴下場心水係咩？

對面苦海要左唔敢要

見到呀 衰無互串

好彩我都叫做放過下水啫

手足第2場有無心水

拖左駕悅
睇中君子都無鳩用

馬post上上下下既人我都記得曬啦
梁議員唔係伸手

有巴打一早講多多囍課閘好突出

話我搵野黎賴都好 呢場個步速多謝哂田泰安先有

可能通撚左五晚頂
個人度乜都奶閪

下場鐘意

上星三跟梁議員fat fat

最少可以肯定外疊唔太蝕 可以提高番外檔馬既機會

買李寶利騎豬王算 無乜運

話課閘好都係我黎

我求其篤架喳

七彩係好 係進步 但邊值2.6....
咁重過關 ？

R2 8964

記得 好早有講

Same road

今日靠你啦

巴打上次已經狙擊肥骯，今次真係要防

隻馬一早要去啦

頓哥發揮真係幾閪下
轉灣人地都收油
佢唔怕 伸要踩上拍住望空放

+1
日本波先輸成千
要翻身了

騎豬王東東重飛

買左上盤？

孖寶升水呀嘛
btw 子賤已買七彩

R2 9號

合一幾靚

呢隻一定有啲班 上次搏輸左
希望擺到中間跑

七彩飛得

同Jenny同路

當旺財同多多囍一樣開飛果陣單位數

7-9 單Q

好想入場

推介愛駒 智能

高士路 新手心水

第二場 4 當旺財P
3-4-7-10 QPQ

停賽啦你

3 4 8 10

試下1 6 7 q pq

單T 7, 9 > ５，１０

2358

你有錢人地方
我啲平民入去一身汗 寧願開冷氣屋企玩算

合一

賽果 2-9-6-1

唉，又輸唔玩lu

樂家將

我能2 win

郭能真係好撚野呀你

合一掂唔掂 重p左

部能贏

冇 放唔到

屌我2膽冇拖孫柏文

郭能今日顛左

騎師王果然有啟示

7彩。。。。

嘩 雷拉肉酸到 有生位唔走走死位

快活谷就算member我都鍾意企戶外
終點同沙圈之間

又爆...

好利後上

我屋企都未返又咁震撼既賽果
今晚都係正正經經沖涼食埋飯冷靜啲先再投注

樂家將縮程都入位

追左郭能成日星期日........
今日飛走佢......

2搭6咪幾好
潘狗

Agger

又點呀

成班騎師知今日利後上既

雷神食左屎

再jump

頭兩場都快步速

睇跑馬lu可以

麥偉利騎乜撚...

成班友知快步速既

嘩
部能r3比人巨額

30打到落11

2膽冇拖梨牙
又時買你又唔去

真 快地

p岩岩60變35

佢谷草一向食屎

邊位巴打咁重手

割撚 (去馬)

1237

收錢收到笑死

2場拖佢都收皮

我手足當家 知咩事啦

佳狗走左之後先食

再黎

發覺自己燈撚到

冇問題喎 隻馬好fit

想同路

呢隻應該有今晚有得追

雷拉反底未

貓貓 第一場輸死我了

2 5 8

驚個檔差姐

咩

教主呀?

子健:一係得 一係唔得

開飛時候 大熱門 係陽明秋秋

瀟灑兄弟

毓民呢場訓係度都贏

有冇人同路呀

ching同路
君子精神

君子幾fit...

......

今日d賠率好分到

對寶利有d失望

但爆左啲不明物體

全餐

子健 今日重心7

子健要咩

誰不羨

紅星

Good home

美好家園
Btw，好彩個日跑完你冇俾燒家食左

紅旗過熱了

又郭撚？

單棍算

今日部撚

雷拉又落

部能收皮啦，贏到我唔玩喇

1-5-8鐵角收錢ok?

佢w我切

打劫時間

魔咒

3 11算啦 爆兩場 開翻一場熱

1 4 11

無人要教主？

放心啦，佢贏唔到

教主然？

巴打係咪冇追po

天賜寶熱到呢

9-12

109倍落到69

58...

11

東仔放到？

刺激好睇

李寶利三壘give me five

路巴呢

唔撚係掛

一放到尾

10倍 屌你....

輸埋唔玩了

屌 我係無1

1

有野做 後d場次見
Btw呢場跑乜

今日唔好買熱算了

李寶利跑到錯哂

12 1 11 3

一蚊不賭容天鵬！一蚊不賭容天鵬

屌個w買個陣有20倍

咁利放定利追姐

同路,但得番10倍

李寶利真係保你大

哇真係做馬架喎隻12同1

好難捉摸啊

屌你老母雷神斷我孖寶

落飛黨

1號原來得8倍w
12冇左三分一

今日佢收哂皮 有好馬都騎得咁差

頭關已無影

利馬會

1搭12 33倍

早早望空
豬哂lu

呢句真

利造馬

今場步速都算慢

東東win多3場就20場...

買得兩蚊3重彩 唉屌
想買大d 但頭場輸大左

明明同1日 點解d形勢好似完全唔同 好難玩

今日算數啦

跟落飛黨玩啦

季尾班友上哂岸真係跟燈賭算

雷神果隻15倍

雷神有4,9倍P

即係頭兩場快步速頭先兩場慢步速
其實都好難計

仲有3場

想要越跑越好, 但係見到個撚屌騎師有D驚

9>4,6. 600$

今場到poli巨額
跟下先

今場潘狗

大仆街唔落飛既？

田雞得唔得？

等格仔睇佢佢咩料
我自己就一早睇岩潘狗 祈仔 柒東 呢場

呢場鳩賭
要8，9

獻惑超班

4號幾靚

成季都靚

紅駿之星點睇

雷神隻野怪怪地 個頭dup下dup下

9勁靚

有冇可以講句祈普敦唔識跑谷

紫電明珠好肉酸

紹興威威

邊度靚

唔洗度馬啦 啡格就羸晒

但隻馬好似好生猛

今場紅麗舍 拖3,4,5

子健要越跑越好 屌佢老味

感情去曬越駿寶到
但奸仔達今晚

旗仔唔識跑谷不了

李寶利比我燈死左喇，唔好要

三場有兩隻機會馬都係冇

諗諗下9有個理由會要
就係西拉有獻惑唔騎走去騎佢

見到隻馬頭dupdup唔開心驚驚地

呢場潘狗點睇？

修身修到好掂

紅麗舍買唔買好

紅駿之星

試下隻9先

食住個勢買郭撚都好！

咖哩巴

班主持笑撚左
一路唔贏一路追 雷拉

接納

8191 位置Ｑ 跑馬地 星期三
第4場 位置Q
5 獻惑
12 紅駿之星

合埋眼亂9咁買算啦

過來學野

師兄你不如全餐啦

紫電明珠抵玩

長毛！

我成日心郁豬9哂

真係揀定一隻好

347

普巴！

馬仔輸左我70，唔玩了

9>5,6,7

決定個隻就個隻
咁樣賭法李嘉誠都破產

跟

要返感情馬 越駿寶

5-7 唔識 試下

8號p

10會有p?

連贏57

西拉

拉馬師

中
9 11

部能

落飛黨又然

9 11 3 6

計到閪拉埋欄

真心假wor呢場:
12檔輕鬆埋欄

四泰安比雷神撚

屌你老母李寶利呢場先有p

慢步速爽放

頭馬相靚

on9咁撚輕鬆埋

假到仆街啦 獻惑特登比佢放再拉番出2疊

跟燈算

好彩冇信潘狗

啡格第尾

On9. Jumped

雷神好high

多謝！

Jumped

又係雷田兩條友

買左全勝拖勝利名星wp
跑第4

好彩臨開鳩買左郭撚

今日佢幾掂

9>46 600$ 一秒冇哂

比人打劫
我9 W
再> 全餐 Q

話左你
買9咪中

10蚊p

梅花間竹 呢場追嘅贏呀

9買郭撚

連輸4場之後終於搵到隻落飛馬

拉馬師今晚想點
唔知佢心意

三t殺哂啦掛

潘頓(唔去馬)

潘頓（造馬）

我拉一檔是咪無得變奏

潘頓（就去馬）

所有熱都唔入位

留名睇潘狗呢場都係

紅駿之星啡格搏失提都冇人提

高伯新今場底出

呢場高伯新出3隻
1號已連贏兩場乜都交代哂啦
梗係買康樂神駒

慢閘變奏
btw呢隻正呀

高伯新T

梗係10號

我新唔做呢啲野

呢隻下次先

鳩買郭撚p 唔理

潘頓去馬呀

去左邊

返到屋企了下場可以出

新哥 Q

潘頓（度完假）

點解咁鐘意用獻惑拉馬

雷拉3倍騎豬

潘頓（拉馬）

屌那星，再追

呢隻本身都唔撚係快

文藝學家

又想勝利名星pattern

留力下季
btw 佢係越南都玩得幾爽